捉鬼要用保鮮紙 打狗要除褲拆祠堂

要比班狗知道，除人褲係要代價
大家不妨見到幫主著火，睇下撕唔撕得爛佢條褲，再幫手踩熄佢